36歲低學歷想財務自由 手持500萬物業 想賣樓買REITS

讀者：阿sir 你好，我先提供背景資料，今年36歲，讀書不成。2003年沙士開始工作，當年雖然人工很低月薪只有 6,500元，但物價算平，每月我都把所有錢來月供股票供工商銀行，隨著每年加薪，到28歲時資產已有月供股票約 400,000元 + 現金。

「文章版權為新傳媒集團所擁有，原文請按：

你努力增加知識和上堂增值

9按出租